支那愈黎愈多李小柒類型既古人VIDEO

個撚個都扮古人,作埋D唔咸唔淡既「詩」

d patching 仲新過件衫

大陸人真係好撚柒

支爆就到
準備叫人上山下鄉

個柒野外生存lv幾高
申:淨係睇咗佢整竹梳化

環境破壞晒咪要出返呢類古人加大自然片打飛機囉
最尾個主題都離唔開食食食，正一低賤支那蝗

支那真係好撚好笑

屌你啲蝦殼 連埋啲殻食 真係冇撚腦

所有youtuber都係咁低賤
唔係拍打機食野就係去旅行
不學無術

笑到成個太監咁

笑左,煲湯落鼓油同麻油

樓主好明顯打手
拉

唔該大家唔好睇多過五秒
再加report同not recommend again

屌你老味d油多到浸住黎煮